對唔住，我決定要出賣雨傘當日嘅抗爭者 (2)

嶺南大學社會科學2015年畢業，現任警員梁宇川，果然寶刀未老訓練有素，當年咁勇武，去到今時今日都係咁厲害，只不過去咗對家啫

你問番你自己咪得囉

不如你答番我？

係囉，說好的執法呢？慈母阿婆學生都係罪犯，一定要將佢地繩之於法

放心啦，你地又創造新嘅歷史，你地無做錯到！

你仲有少少良知嘅就自己劈炮，不過我諗唔洗喇，依家我地直接幫你搵番當日嘅自己啦好無，梁宇川警員？

佢以前都慣左做二五仔篤自己朋友出黎

[推上報]有人係機鋪汁到錢自己袋晒

可惜第二頁就俾人篤爆出賣朋友

嶺大男神梁宇川

放上各大討論區

暴徒當差，市民當黑

呢個真係要推

支持篤灰

仆街仔好學唔學

女戈
繼續推爆呢隻狗公

推

梁sir招SP
唔好搞佢後面

警員梁宇川自我介紹

I am now studying in university, I hope I can find a sex partner in Hong Kong Wish you guys can have a good fuck

Wish you guys can have a good fuck

deactivate哂

Sex partner 邊個會肯同隻警犬扑野

有咩狗公事蹟
之前佢好似同佢條女離離合合
仲話要專心事業 不談兒女私情

做警犬咪可以搵番自己D伙記慢慢搞後面

push

好擔心梁宇川仲有冇職升

有點微胖
中上男神？

肥撚到豬咁都微胖屌你老味

樓主好撚憎佢咁
雖然我都唔鍾意佢

條友去到邊個圈子都係過街老鼠咁, 出賣朋友
最後有人唔做做狗

最撚憎佢成日懶熟咁Yo人
男同女都係

有 人 唔去做
要 去做警犬

25仔

有冇巴打幫手舉報雨傘暴徒梁宇川?

[各位睇路] 大規模網絡搜捕開始了

Push

Pish

作為良好市民，要向警察投訴科投訴
點可以比當年暴徒做執法者，呢啲正一警察敗類

pishhhh

唔好再推，人地都改過啦

唉 唔好再推

由暴徒轉化為暴徒的故事

長天之恥

正狗公

搵3P佢喎

have a good fuck

hi

pushhhhh

自己擺自己資料上網, 拉得未

佢可能之前係後25仔的, 之後復職

當年徐步高都係咁上下

唔放過你
狗公

發夢夢見啲野

有個人比題數我計： 121 796 138 除以2係幾多

佢仲提醒我計完之後唔好用手機撥個答案咁話

各位巴打都要記住喇

集結連登力量，尋找潘生潘太

唔識計數

幾時到你跳呀梁宇川?

轉電話number未啊你

推到你冚家剷

留名留名

2011年UE F

2012年UE listening
考前個點唱站抽中咗你 向你加油

但原來係自己寄

含家產

25